你遇過早好嘅男仔/女仔

有次響交友App約咗個男仔出嚟
高高瘦瘦應該180左右樣就一般
出街前佢叮囑我：唔好著短裙短褲
第一次聽男仔會咁講

跟住出到嚟，正正常常無抽水
行路保持住小小距離咁
食飯傾計仲教識咗我好多嘢
食完餐飯就88咗

約咗一次就無再約
無咗contact
諗返都有啲掛住佢

我都覺得毒撚最正

佢岩 絲打網上約人出黎真係比多少少戒心 唔好著得太誘人 你唔會知對方係咪癡撚線

男人緊係唔好著短裙 痴線既咩

你太柒